酒店炒散

酒店炒散
日日有工開
要巴打
時薪$60起 不時有加價
銀行出糧 需供MPF
包飯食
工作地點：尖沙咀

有意Tg聯絡

炒散都要mpf....

推一推

點解你覺得唔使 旺角樓上啲細鋪就唔使

Google mpf行業計劃

清岀黎做野未？

推一推～

即日出糧定點？

再Push～

死雞金狗連人地十幾廿蚊都要呃

講真俾班雞金佬搶完就冇六十蚊個鐘 真係搵狗去做

60起姐係60
60做炒散
人唔笑樓豬都吠

60

幾年前都係58

加幅咁少

樓豬：過河都要濕下腳啦！
一個人頭食你十蚊好正常

地盤工就有 我地有得喺你份糧抽水